有冇人爽射姬姬 《元氣戰姬》

俾張圖吸引左，有冇巴打爽梗